777擺明公子獻頭

擺明公子獻頭
分分鐘囉命o個野係響後面黎

家陣比條橋 警隊前線同TVB前線
出勤之前叫吉野家外賣再集體肚滯
咪明哲保身囉

打份工姐🙃唔洗搵命博既
民意會逆轉？唔覺囉
777一直拎你條命黎賭咋🤪
做個醒目的Condom